你地班賭徒幾時先會醒 ？？？

成日發夢可以靠炒股發達
訓撚醒未 ？

1

u again

Cls all bot
可唔可以有人正常討論？

Bot confirmed

晒鳩氣啦
你係真係咁撚勁既話
一早發撚左達啦
咬住支雪茄，
隨手開支Macallan pure highland malt 1926
係山頂棟apartment 屌緊法國model 啦
仲洗匿係屋企上連登咁撚折墮

對唔住我知錯啦大佬

乖乖地all in 車仔咪幾好

彪你出西甲水未